逃犯條例將會在下立法年度恢復二讀！

而家開始偷偷上門拉人

寒蟬效應 白色恐怖之下

下次二讀應該會爆啲大鑊野出來 令大眾不能集中

D100 今朝闢左謠，根本冇件咁嘅事囉

搵主流新聞都唔見有，咪再傳播謠言！

嗰條係國歌法啊

收到巴打 但有保留